中共究竟有幾驚鄭松泰

成個連登嘅post都dis佢，之前佢做自己嘢啫，究竟做乜鳩咁怕一個人當選

佢犯眾憎比你講到好似唔係咁

中共究竟有幾驚黃碧雲

中共究竟有幾驚何君堯

中共究竟有幾驚梁耀忠

唔好理鄭松泰先
樓上班五毛PR又出動
如果黃碧雲無得入立法會一齊衝
香港真係玩完

中共究竟有幾驚黑警

中共究竟有幾驚泛民

逆向思維：中共究竟有幾鍾意梁天琦

中共究竟有幾驚林鄭

中共究竟有幾驚李柱銘

中共究竟有幾怕樓主

幻想緊下屆泰博big暈互望坐係度等人衝再執雞

中共究竟有幾驚中共

中共：我發嬲果陣連我自己都驚

結論： 連登就係黨中央

被狙擊了

驚佢地選唔到

中共滲透到自己滲透晒都唔知

中共究竟有幾驚黃碧雲，成個連登嘅post都dis佢，之前佢做自己嘢啫，究竟做乜鳩咁怕一個人當選